達哥勉勵香港年輕人

唔反了

真係一直關注緊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

違哥

夢不拾違

鋪頭執笠打一大段野
香港含撚就一直關注
達哥你都係收皮啦

too too late

牙達好波，我哋達朝手足核爆都唔割！

P.S. 唔開台都照繼續課金，無撻過訂

煩唔撚煩呀屌

達哥暗示大家要改變依個社會，然後成立新政權，過程中可能會有挫折冇辦法一步登天，但唔可以放棄

世上所有民主國家都是這樣過來的

難分真與假

唔想理達哥任何嘢嘅手足可以直接篩走哂討論達哥嘅 post

LIHKG 帳號設定 > 關鍵字過濾 > 右上角 + 號自己打字入去

乾撚淨哂

迖狗個頭像好撚嘔心

返大灣區啦 牙迖

不反了

企撚開啲啦

唔好負皮啦

可能你並不會一開始就企啱邊 不過你要一直開post

直到你睇準風向為止 迖狗就是這樣走過來的